香港有冇咁嘅人

唔洗返工唔洗返學
日日想幾點起身就幾點起身
想打機就打機
想訓教就訓教
完全自由嘅人

雖然好廢但一定好自在

大把

點樣先做到

自己或家人有被動收入

大把富二代都係咁

唉 好做廢人
點解我唔係富二代

你sem break 果陣咪係咁

失業青年